如果對你有意思會畀咩signal?(23)

開定先

上一個：如果對你有意思，會比咩signal (22)

其實點解一首航空母艦就代表到中國十三億人的夢想？個夢想係想有架航空母艦定係要強大的軍力？中國人發夢都想要強大軍力又係唔係代表骨子內成日諗住入侵人地佔領人地？大統一唯我獨尊的思想從來冇變過，講咩野和平掘起？

又黎lm
22開左好耐都無爆

乖乖地推埋佢
呢個推快啲呀

巴絲們

大熱天時 緊係想食啲野 cool down 個人
雪糕就就手 又多選擇 隨時係街買到
但係食得多有啲厭

記得舊年定前年哈根大有柚子雪芭
喂 正喎 涷涷地又唔太heavy
不過之後好似唔見有

再周圍搵邊度有 可惜搵到好食既唔多
想搵下邊度有好味既雪芭

謝謝

留名

唱首twice嘅signal囉

有心但唔會係signal

咁睇落都係有啲好感 依家發展到點

其實好怕一切都好順利咁，但原來只係自己一廂情願

有冇咩可以講嚟聽吓呀？

New post leave name

返工返左半年幾,近呢兩個月先同一個女同事fd左,有幾次身體接觸,等佢放工一齊走,有約到單獨出街(未出),有KEEP住LINE,感覺好似好近,但又好遠

慢慢嚟

仲問

慢慢嚟啦佢慣咗單身

新po lm

點發現?

2個wh既人，一個就7月中返香港，一個就9個月後返香港，單獨出左4次街，應唔應該係佢走之前表白好呢？利申巴

所以諗緊應該點做好，表唔表白好，但keep朋友關係9個月又好似好難咁

趁早囉其實都係差幾個月姐long吓囉

巴打你都支持我去馬？

未試過單獨去街 多數一大班人玩
有日膽粗粗諗住約佢睇戲 我話:搵日去睇
佢只係答:你做搞手
即係game over?

你真係好鍾意佢佢又係嘅其實有乜嘢阻到你地？

你咪直接話淨係兩個囉 可能佢get唔到你話兩個

咁直接會唔會太突然 怕佢會話想成班睇

約左2個人先囉 可以佢都OK呢
佢問起係咪得2個人你先講係呀
到時佢想既咪再搵其他人

好 下次試多次

今日睇埋戲就可以收佢皮啦

星期一接完佢收工 都ok 好似以前出街咁正常有野講 間唔中會笑下 佢同我講起有個男同事真係似追佢 仲chok人 但聽佢語氣就似唔多會受溝 仲俾我睇左一眼佢地ig dm既對話 睇唔清但好似仲密過我同佢 之後佢講起個同事想拖佢 佢即刻格開左 仲試過佢企唔穩個同事想從後抱佢 突然間咁多人追佢不知所措 而且個同事令佢驚

我見係機會就問我話想拖佢驚d 定個同事既行為驚d 點知佢話差唔多 心諗明明我都未郁手做 但佢覆個同事好似仲多過覆我 咁我咪話個次急左 係因為個同事約佢食飯 跟著佢就笑笑口話 乜佢都俾到壓力你既咩 本身就送佢坐車 點知佢話肚餓 仲叫我陪佢食唔好睇住佢食 之後就先送佢坐車

佢四點幾走左我就冇搵佢 睇下宜家咁佢會唔會搵我 七點佢就whatsapp我話返工加油

總結係唔錯 但有d位我唔多諗得通 究竟佢同我講個同事真係似溝佢係想點 照計佢係受溝就唔會同我講 但明明我同個同事都令佢驚 點解佢同個同事既對話睇落多過我 不過佢講過想chok下個同事既意圖睇下佢想點 而且我睇唔清楚佢地覆個時間密唔密 希望我睇錯 我個fd就屌我呷個loser既醋 話我收到既signal仲多過個同事咁多 條女之前呷我醋又挨我 宜家有人追都講 又俾你接放工同佢食野 驚閪咩 whatsapp少覆你咪慢慢黎

Btw尋晚開始好返d 密左

其實係咪條女都未揀定 巴打加油

其實都係我約佢睇先既 佢又肯出 所以先覺得佢係吊住吊住

係掛 不過聽佢講 佢又唔似鍾意個同事 佢地識得耐過我同條女 如果係有野 早就有 點會我出左幾次街佢先約到條女第一次食飯 我signal又多過佢

佢同我講佢單身左2年 慣左自己一個 雖然呢段時間佢有中意過人 但寧願順其自然 好過突然之間所有野黎得太快 我話拖住佢 佢好自然會縮 如果乜都突然咁發生 佢會驚左我

而且我之前係鍾意佢個fd 五月頭仲當佢樹窿呻緊 兩個月都冇佢就發現我鍾意佢 雖然佢對我都肯定有野 但咁快佢冇信心驚會縮都唔出奇

[member]我收到既signals都多既 佢有時出完街會打俾我 有次冇聽到 佢發我脾氣 問點解 佢話同我傾得耐會依賴我

同條女講公司有女同事搵我講野 佢會呷我醋 佢眼訓叫佢挨住我 佢又會 又俾我接放工同佢食野

而且佢前排去旅行無啦啦話掛住我 有野一定既 至於係咪好鍾意就難講 ［/member]

岩呀 同收兵有咩分別

根本就係兵 不過都叫有希望

請講

上水就無人
推推推

我都有諗過 所以星期一接完佢收工我試下whatsapp唔搵佢睇下點 點知佢又搵我 宜家whatspp又密返反應熱烈返
見ig story知佢染頭髮 就話睇唔清楚睇下佢會唔會自拍俾我 竟然有 雖然淨係見到半邊面

前排岩岩咁好燥 宜家平常心就冇乜 收皮都會唔會太傷

平常心!

巴定絲？

私人樹窿 我以前會寫好多封信俾自己

當朋友咪幾好

當朋友咁keep

其實成日話當朋友
只係比個藉口自己繼續接近佢 起佢身邊
心入面期望佢有一日會鍾意自己
何必搞到咁呢你地

人係犯賤既

至少係佢身邊 同埋多個fd可以傾下

藍tick係咪冇機？
我唔搵佢 佢就唔會理我
一個人會忙到覆wtsapp 都冇時間？

唉 有冇忘情水飲

其他fd呢
其實咁同當兵無乜分別

好想識多啲入忘記佢

人

當真係鐘意一個人
原來係唔會介意做一隻兵
只希望見到佢 同佢講野 同佢玩
佢幸福開心就夠
就是這樣簡單的

正常唔搵返你係咪已經冇機
冇講野半年了
係近排講返
但我唔搵佢佢唔會搵我
有時講一陣又會已讀不回
其實都知咩事 只係希望大家比個肯定我死左條心佢

何必呢 仲有其他人值得你去鍾意
好話唔好聽你上面所講好似好浪漫好無私好偉大既說話
等你拍左拖之後 仲會存在?

講番咪有機會囉

可能佢唔識打開話題

咪傻啦

個女仔會主動ws我，講自己近況，工作嘅壓力
話自己最近無咁忙啦，就試下約佢睇戲
佢就話好，但遲d先，忙完有其他野要搞
拒絕左，應該要收皮了

咁你搵佢個時佢一句都無應

咁叫拒絕咩

我同你個情況一樣

柏腎絲打
推左個約會，咁都唔算拒絕咩？

遲啲忙完睇吓點啦

即係叫你之後再約啊
約第一次唔俾咁啱真係有野做咩傻豬仔
你約多一兩次都係咁樣say no先係拒絕你啦

真係好傻

幾個同事唱完通宵k 啲同事住同一區 得我同佢唔係個區 之後我地一齊搭的士 佢送到我樓下先再返屋企 利申 住得唔近 我嗰到搭返佢到都要70幾80的士錢

Maybe禮貌嚟？

啲同事問我點返去 (嗰陣4點幾)我就唔出聲佢就話送我返去
然後啲同事話不如食個m記先
佢話:食乜鬼唔食
之後我同佢同另一個同事一齊行
我地兩個去揾的士 行左半個鐘都揾唔到
我話:肚餓想食m記
佢話:做咩頭先唔講，行啦。
之後我地就3個一齊食

但我問佢忙完有咩自己野搞
佢話好多架wo,總之係正常人生活嘅野(佢先前ot好勁)
唔傻啦掛

趁人多想問你地野
IG follow左個男仔好耐
同校但冇見過 我ig private佢睇唔到
知佢好多野 但一直都唔識佢
有冇可能會識到佢呀

玩下同樣嘅活動

擺明唔係冇嘢啦，你好似係巴？

或者direct

驚你唔試多一兩次會後悔

Direct會唔會嚇走佢

開頭定勝負

一定有野 lm

鐘意就去馬啦

啲fd話換翻張女神相icon先喎
咁如果佢都見唔到呢

你係女神先好換
出到黎見真章

個icon咁細睇條毛

食下飯

有啲身材囉⋯樣麻麻 但都比人抄過牌架⋯
而家個情況係我地Asso grad
我地唔係同U 但係同一個站既兩間U
但我唔識佢間U啲人呀 一個熟既都冇

冇common fd?

識佢中學同學 識佢同班同學
但個個都唔熟
知佢鐘意身材好 但我樣真係唔得 好冇自信
我學識下打扮先

個個都鐘意身材好

會啊 多一個人同自己交下心唔好咩

我個人黎講唔會
點都對佢有啲興趣 但可能種種原因而成為唔到情侶
好朋友其實某程度上係後備情人

推

會
想做朋友但無諗過做情侶
唔知點解

講吓自己呀

機會要自己創造

問下有咩戲想睇
最近都幾多戲上

女人真係好難捉摸

[member］有冇共同興趣？[/member]

有個女仔每年我生日都會單獨約我出嚟食飯，但係同佢一齊果陣又冇咩表示
但係同同一班fd一齊食飯好似我唔出現果陣佢又冇出現
又間唔中主動whatsapp我
即係點
利申識咗4年

仲問？

上啦

對你咁好你都無表示

係咪真
但係我好怕衰咗又唔知之後會點

再唔去馬人地就走架啦，嘥咗四年時間喺你到

四年都未走

佢四年都單身

真係唔話得

朋友變情人

有機會㗎

講多次？

小心

最近返新工識左個女仔，對佢幾有好感。收工一齊走見到有個show佢話想睇，之後約佢但佢話咁早去驚太多人我就話咁過多排先。個陣覺得應該冇望 點知返左一個月佢又問我係唔係一齊睇，好shocked。平時間唔中都有wts下，會講下笑但好快end topic。過左排之後成日覺得wts唔知點開話題，成日怕搵得佢多chur走人。最近返工都冇咩去佢個位r水吹，都係佢過黎問我野。好似佢都變到冷淡左。。。

不如試下水溫先

有無人試過打機識女
係咪好易中伏

傾下做緊咩嘛

係

share下
最近識左個幾岩傾 晩晩傾計

交換個fb睇下佢張相先啦

我2個都係台妹
見左面先算啦

永遠都係得你主動搵對方既話好大機會

唉 好苦惱

你主動吓啦屌你

點

唉我都覺得自己好on9

佢主動得耐好攰㗎
仲要佢自己嚟問你去唔去睇
你真係好曳豬

仲記得我??

唔太

我返到嚟啦

吽左成日

想問下你地會唔會對有好感/鐘意既人wts app覆：哦 嗯嗯 ？
明明平時都幾好傾 傾緊計時會keep住秒覆
日日都會主動搵我
但佢久唔久就突然淨係覆個 哦 嗯俾我
睇唔透

我個人黎講 唔會

一定唔會

禁錯棣的

你都好呀，我個個應我 55
真係想5佢老母

唔知覆咩我會

你巴定絲
其實拎電話唔好咩？

我都唔會
應該會盡量有咩講咩
佢同我分享好多野
都會盡想辦法諗點樣唔hea覆
結果對方咁樣 ..應該都係及早抽身算

有時我會諗佢係咪特登忽冷忽熱

如果佢55你
你會點覆？
佢每次嗯嗯完我
我都會已讀不回佢
有時佢會好快就搵個新話題再搵我
但...我真心唔明有冇咁難回 要嗯我

唔怕會end左個對話嗎？

有次佢問我點整某d野
佢淨係覆：哦

我堅係頂唔順
就覆番佢：嗯..俾心機
就關左上網唔想再諗
後來隔左幾粒鐘都係心癢開番
見到佢開頭每隔一隔十幾分鐘有搵我

而我一上線佢就即刻再hi我問我訓未

唔知佢想點

唔會呀因為佢實會再講嘢 同埋當時嘛只有咁樣先係最啱嘅覆法

如果我係唔鍾意我就唔覆啦 佢仲要有間中搵你

[member]其實同佢響gathering見過兩次 本身都冇咩特別接觸 普通一班人傾計 係有次發現大家有玩同一隻game就加左電話keep住約打機 日日wts app吹水 最近佢有講話有某某戲好想睇但冇人陪 但冇直接開口話約我出去 我好驚我又誤會左 ［/member]

有啲男係想你約

通常係我問佢野，佢唔答 係，係都要答嗯 55 呢d
如果仲有野問就繼續問，無就已讀不回

傾吓再滲啲你想約佢嘅意思睇吓佢點

但佢會搵返你已經好非一般，有時係傾偈技巧好啲先可以延續 你唔想佢55哦你你一係就唔好介意繼續覆吓係呀係㗎咁，一係就emoji或者繼續有冇啲咩補充可以講吓咁

肯單獨陪我睇戲係咪已經算係signal
因為識咗唔算耐

單單睇戲梗係唔算啦

因為第一次見臨走前佢已經同我講話之後再約啦
毒撚出城所以咪主動咗啲同佢whatsapp同約人睇戲
有冇巴絲幫手分析吓佢係想點

如果淨係覆係情況都幾嚴峻

肯再約姐係你表現唔錯

咩叫誤會佢無野

我想問啲仔會唔會唔敢去追比自己有錢好多既女

自尊心強嗰啲可能會

有啲掛
你主動啲

喔

約吓人

有啊 約左遲啲睇戲架啦

出嚟睇吓點先啦

可能佢覺得唔啱傾？

Sad

佢有冇約你姐
平時傾偈係點？

返工無聊推一推

大家都好無聊

就快訓著

啱啱先醒

放工前推

其實送得生日禮物係咪有少少意思定係都算係普通朋友
又會約出街 食飯都係aa
之前佢唔開心又會同我講 咁搞到好似係佢嘅樹隆咁
望唔透

你係女

唔記得講
我係巴 個女仔諗住送生日禮物 叫我諗送咩好

佢送俾你叫你諗

AA既話佢唔想欠你

講錯咗
係話一人一餐俾錢

放低啦唔值得

做緊水泡
就嚟忍唔住問佢到底我同佢係咩關係

問啦

絲

個男仔同你講想抄另一個女仔牌
是咪皮已收

88

同我出過幾次街又有flirt我 但whatsapp係我主動多 有冇機

利申絲

似player
咁多女女喎
咁坦白同你講有3個女曖昧緊

點解d人咁得閒，唔攰架咩

收啦屌

有女食唔通唔食咩
歡迎你送上門犯賤
等你開PO叫春

抽身啦

呢度有個沉船既人板
絲打決絕點呀

好想忘記條友
但佢性格真係好好
我真係好想呢一刻有人同我講佢係世紀大賤男

覺得攰。

有學識
又成熟
又搞笑
對朋友好好，又玩得
同埋之前Chok到少少知道佢係對感情好認真嘅人
我覺得我配佢唔起，都係收一收皮先

其實我大概知道佢只當我係好好嘅朋友……
只係一路都唔知點get over佢

佢知我對佢點嫁，而家大家都扮唔知咋嘛

加油

知道咗都唔主動，即係叫你ff少陣囉傻閪

時間 冇其他辦法

有冇搵Fd chok過佢

呢排想識一個女仔..
但大家都係普通朋友關係，
可以點樣做下一步？

有

完了吧 如無意外

其實有心溝可以好快
但速食點都有後果

快唔快都要睇夾唔夾，就算溝好耐都可以好快散

邊有人會話當人水泡
係都唔認啦

唔好咁隨便畀佢摸喔

咪係

有冇諗過冇人會拖咁耐

有無女仔係flirt 極都無咩反應

Hi

都話架啦

如果一個識既女仔同你坐車，攰得濟瞓咗喺你膊頭算唔算？

訓之前挨左落去定訓訓下挨左落去先

我知佢喺未瞓着既情況下瞓左落黎lor

除左呢個仲有冇發生過啲咩
因為我覺得呢個訓落黎好似又唔代表啲乜 可能純粹想搵野挨住訓得舒服啲

Yes

算啦，過左十世
有機會都流走左

做咩而家先黎問

wtsapp啊
當面之前第一次出街都有 佢有比反應
但wtsapp成日都當睇唔到咁

求解答

啱先見到呢個post
隨緣啦

面
又整我條腰

屌

唔通有的抽唔抽咩

同佢做d同男女朋友一樣
但都無承認過我係佢女朋友
好灰 日日都諗住佢工都無心情返

我回來了
有冇巴絲成功左

唔好理佢一排

唔好令佢覺得你係垂手可得

真係咁嫁咩？
我會好禮貌性秒回

咁多ff？

日日對住
寧願無咁易見到

再約出街試下

定啲嚟

依架都唔會chur佢住,佢都有同我講好多佢既野
第一次同佢出街個感覺幾好

得㗎啦

但又無明確既signal搞到我唔知點

但個感覺又好似唔函曖昧咁

好耐無上黎,say 個hi 先

平時你有無flirt佢
佢有咩反應

夠啦屌

得米啦得米啦

直接叫佢送啦

再等一排

hi推一推

點呀你

再推

Leave her alone 啦咁

點睇傾計只係用snapchat而唔用whatsapp 但又有save record 都幾好笑

Wtsapp咁悶

有所謂咩

你有冇試過whatsapp人先，有啲人嗰鍾意whatsapp
例如我

但係今日無傾過 佢究竟唸咩呢

就係有！但佢應兩句又唔應

柏腎好努力咁頂住個post

你冇搵佢？

Snapchat有傾呀嘛？

宜家我係樓主呀嘛

有 但完全唔明 點解唔應whatsapp係都要用snapchat

都有Snapchat 點解要whatsapp 你地有儲火嗎？

無 一路都係text

咁sad

Lm

無啦由得佢嘛

其實我覺得冇乜機會嫁啦都拖左咁耐……依家都開到23啦個post

直接問how much one q

或者你直接啲

推一推

推呀

有時做朋友好過做情人->呢個真心

不過要調整左自己先

冇人

喺度

推呀推

hi

Hihi

點解要俾我捉住你隻手，你又唔縮
摸你頭，掂大脾掂patpat又得
同你一齊行個時痴到好近又唔閃
哄個頭埋你到剩係望實我又唔避
但係我唔揾你，你又真係唔揾我
主動真係好撚攰

我係想試佢反應先掂pat
見面又有講有笑，仲好親近
係wtsapp佢好多時都已讀不回我
我唔識玩呀，我已經好主動啦

講嘢無聊？

有時會秒回我，有時已讀不回
可能佢覺得要end topic 掛，又可能突然唔想覆我掛
救命

約出街肯出就得啦

講得啱

掂pat咁大膽

掂pat真心大膽

輕輕一推

搵唔到target了

新po留名

做咩無啦啦咁做
發生咩事

Push

Pish 求幫手解答

日日都傾但都好似無乜進展，點突破關口啊

巴？

如果約男仔（唔算熟，都可以叫fd嘅）食飯
但佢臨時甩我底
雖然有再即刻再約
但係咪都無機？

再約返你都當你係朋友嘅唔反感
但唔係佢約你就有少少冇機
慢慢培養吓啦

絲打啊

佢仲未約
日日傾好好啦
佢主動嗎？

有講過等我去完旅行翻黎約囉 又講晒等你啊 個啲 但又好似普通fd傾計咁 佢又唔算主動話我聽佢啲野 要我講開佢先會講 只可以講宜家現階段講既話題都係啱傾 遲啲唔知可以傾啲咩

佢咁都還好，你都可以暗示吓出唔出去嗰啲嘅

黎緊去二星期旅行 仲要無得上網架 翻黎都唔知點 啲對話好唔曖昧可有可無咁 不過以佢性格慣左日日傾就會傾落去

講聲囉

暫時約親佢，佢都肯出，得我同佢
但係好似進唔到多一步
雖然日日傾，不過係佢控制幾時停咁

唔好怯！

我咁手多，冇怯呀
係想知佢點諗，點解可以有時對我咁冷淡

可能佢覺得太熱情似倒貼姐

慢慢啦

一個女仔(鬼妹) whatsapp有時會秒回你，有時會藍剔你
識左年幾
你問到佢幫手gei，佢好多時都會幫
但係約出街又唔會出 (早一日約或即日約)
但係又會借啲意掂下你

(最近有次係bar佢同我則邊另一個女仔frd傾幾句
唔知佢係咪特登，挨埋黎
我坐係高櫈，我大脾feel 到佢個pat 好soft )

咁其實佢有冇frd zone 左我?

鬼妹好open嘅

但係以我所知 佢又唔係好open好隨便就同人sex個type

整個蛋糕 再摺十個心心俾你

約唔到出去有點奇怪

佢約返我嘅
有講晒對唔住個啲
不過我覺得就算係朋友都唔係路下嘩？我唔問都唔知佢要甩底

好憎呢啲人

如果個男仔生日個女仔肯同佢一齊玩一日
又整曲奇做生日禮物
肯share 一碗嘢食 餵對方食
但係之後行行下個男仔有撩下個女仔隻手想拖咁但最後都係失敗
話唔比個男仔拖住
之後又問過個男仔中意咩類型嘅女仔 根本就講中咗
其實應該大家都知道大家都有啲嘢 但係又唔敢行前一步
係咪個女仔想收兵or唔想拍拖住

睇下下次仲甩唔甩我底
甩就fd都無得做

我都唔知佢遲鈍定點

甩我底
我都問返佢「最近好忙呀？」
俾晒落台階佢
佢都仲要話「唔係呀，幾好」
我屌 識唔識做人架

有冇試過個女仔會唔理你一排 佢係知道你鐘意佢既 但之後就無啦啦理返你 最後一齊埋

點開口同個日日都有傾既男仔講 可唔可以講左早抖先瞓 真係慣左要講早抖然後完topic到第二日 如果傾傾下無覆 雖然我知佢真係瞓左 但内心都會等佢msg 瞓得好唔好啊

我返嚟了
佢因爲d事好頹 我同班兄弟用盡方法都拉唔起佢
最後我同佢講
你想既就企起身追上嚟
我點仆街都唔會一下跑走左唔見人
但唔會再企喺度等你啦

遇到問題，感覺要被fd zone
佢cap左有個追佢男仔對話比我 文字直播 又問我意見 又話條仔好煩

其實我算唔算比佢fd zone左 但早幾頁我先話同佢關係唔差

未到想拍拖嗰個位？

備胎

你開口講囉

唔一定，畀你知佢都有人追都有吸引力姐

同我傾個個都係
講講下會消失左去訓教
係咪男仔都係咁

我之前ex都係咁，其實好唔中意我地想要既真係一句good night 咁簡單炸

有無啲好啲既講法，等件事無咁odd。宜家都未知人地對我咩意思 我覺得我地只係日日傾計既朋友

你傾到夜咪話哎呀要瞓啦 咁

同個男仔係fd搭fd識既有keep住snapchat儲到黃心，一冇左佢又會問點解冇左好似好著緊咁，一開始都會傾好多野，又有試過出黎飲酒，但近排好似覆得少左忽冷忽熱咁唔知想點

柏腎b 我得咗了

雖然個人唔係個時講個個

時間太耐？

嘩咁快手

你又知快手既
Btw都算係我主動先⋯?
呢排頂佢唔順
琴晚食完飯有少少發佢脾氣話咁你係男仔黎 唔係應該你主動啲架咩
之後得咗

其實有時候真係差個一句就可以架啦
如果唔係我做主動既話 可能又會慢慢咁冇咗件事咁
有好多野都想講 不過又唔想騎劫個post
希望大家都可以同到自己鐘意既人一齊

講啦反正宜家冷清

有好多野都想講喎
因為同佢相處時間唔耐但真係經歷咗好多
琴晚之前一直都叫做曖昧緊⋯?
覺得佢有啲鐘意我
做咗好多over咗朋友之間個條線但又話我地係朋友
咁琴晚就係食完飯我話飽到行唔郁啦
佢就隊咗隻手過黎話捉住我啦
其實佢成日都會咁叫我做
但我就覺得又唔係係埋一齊點解要捉住佢
跟住咪有啲發小朋友脾氣咁同佢講
你係男仔黎 唔係應該你主動啲架咩
點解次次都要好似你講咩我就聽你講咁
之後佢聽完即刻q實我隻手
仲話咩你曳啦你 原來你鐘意呢啲既
到之後就順勢咁拖埋手
但因為佢翹住我隻手
到拖手個時都冇分開就咁順勢向下拖
其實個時一路行一路諗點解感覺怪怪地
咁岩有對情侶行過 望住人地隻手先知原來我地兩個隻手向外拖
我同佢都係a0 都係第一次拖手
所以先唔知個方向完全搞錯曬
我同佢都忍唔住笑咗
成件事真係好低b

講啲搞笑野幫大家集下氣

咁有冇表白到

恭喜晒

恭喜

我地識左一個月都冇

希望你地都會拖到你地想拖個個人既手

你可以主動講自己啲野先

我都想知可以點傾得深入啲
我有講下自己野，不過佢都係冇講佢自己野

除非佢肯講嘅姐

你有冇繼續傾？會唔會再約你？好難講嘅唔出街都唔知咩事

唔知呀
佢之前都話過唔係好識同男仔相處係點
連屋企都啱啱先話唔反對佢拍拖
有咩辦法知道佢點解會唔想拍

可能佢覺得同你未算好熟又或者有野顧慮
所以仲未好想講太多自己野
呢啲野逼唔黎

單身耐咗緊係唔想拍啦
一個人自由自在

對對對
不過你可以講吓你自己啲嘢先呀

佢冇咩朋友
連拍拖都未試過
不過可能鍾意自己一個多啲
平時見佢都好少出街 多數都係自己係屋企

畀多啲關懷佢啦

可以點比
之前我地話過如果大家一齊都應該好悶
兩個人都唔係好識搵地方玩

畀佢覺得有人照顧都係好好嘅～

噢！恭喜恭喜！

你個目標同我都幾似吓
我平時一放工就會番屋企
放假都好少會出街 寧願係屋企hea
同埋我地兩個啲約會都係普通食飯 打吓書釘
朋友都話我地完全唔似剛剛係埋一齊既情侶
其實又唔係話唔想特登搵啲活動/地方
而係大家都清楚對方既興趣同愛好
就好似我鐘意去cafe飲野同行市集
但我就唔會叫佢一齊去 會自己一個人去
因為都知道佢本身對呢啲冇咩興趣

睇流星雨又好似幾正咁
唔知有冇多啲個活動（？資料可以睇吓

你個名有啲熟

認真問
個男嘅生日, 我整個生日蛋糕俾佢
如果佢係有意思會有咩Signal?

已經唔記得我

食撚曬佢，自己

幾飽／就算唔算好食都食曬

覺得自己好似成年冇上黎個po咁

唔係啊
我就係對咸魚呢兩個字有印象
但又怕認錯人
畢竟我之前留名都係1字頭既post

肯影相

如果一個有bf既女仔不斷send selfie比你
又受你flirt 咁可以點搞

呢啲人不要得

點解又要frd zone我 又要得閒整下我掂下我

有呀繼續傾，尋日都有出街睇戲，但佢份人好似比較怕羞但我又唔想咁主動

算吧啦
對你無好大興趣
無其他選擇先會揀你

咪搞人啦

抽水

咁約一大班同事出街街

手仔

知就好

我返黎喇

乖

唔好ff太多

早兩日個鬼妹襯我耷低頭雙手整緊壽司飯個陣
用手指係我額頭大力推左一下
話我冇手反擊

話說之前個曖昧對象拍左拖
而家好似個半月都冇就散左
都唔知高興定等佢可惜好

繼續努力
可能有新進展

算啦

好啦唯有收手

唉 本來毒撚一個
單身廿X年
以為看破紅塵
點知最近返工有個女仔出現左
有時我阻住佢條路會惦我條腰整開我
我以為佢叫我讓路or平時對人都係咁
點知有次佢無啦啦行前摸我背脊又係到打圈 過程大約十秒
粒聲唔出之後走開左
我嚇到呆左
我繼續扮無野繼續做野
而家每到夜晚個心都好亂
都唔知佢想點
明明同佢識左唔耐 好似差唔多兩個月
平時只係表面交流 contact係冇交換過
其實會唔會係我諗太多
唉總知好亂 唔知係唔係signal
如果係我又應該點做回應人..
有冇人可以開解我

如果有個男仔平時都會whatsapp snapchat你，whatsapp覆得hea啲唔係成日覆，但又會無啦啦打電話傾計傾成個中，又試過單獨飲酒，係咪對我有意思🤦🏻‍♀️

攝時間？

我都可以鳩打畀人傾好耐㗎啱傾咪得

巴打真係直接

我都唔知係咪攝時間😢好sad如果係咁

男仔如果對你有好感係咪一定會wtsapp你
講緊有好感only
未到鐘意/追求

暗溝左個水瓶女一年

想俾d signal可以點做

尋日開始唔知點解同個鬼妹keep到傾whatsapp
好嘅開始

個男對你有好感嘅話，你whatsapp佢就應該一定覆

我都試過比個女仔咁問，我都唔識答

唔係
有時會諗有無機會先再出擊

都係，不過有啲會唔知覆咩所以唔會咁密

講吓啲曖昧嘢

你主動咪得囉！

而家要諗下點約到佢出黎
又可以令佢好難忘
下星期三佢會飛返屋企，三星期後先返黎

睇人㗎喎，其實你溫柔啲就得，不論國籍都受㗎啦

同個男仔明明傾得好地地 見過幾次但異地 前排見佢突然錫左一啖 明明第日都正正常常 我返返香港就完全無傾過計 係咪完了

可能佢覺得錫過就算

咁樣真係好咩 好想揾佢

你咪又心思思想揾番人

算啦唔好咁樣倒貼，始終你地係傾過吓咁姐

講！

推啊

諗諗下，其實同佢講野仲未去到曖昧
(其實我已經唔記得點為之曖昧了，有冇人有啲例子?)
好驚係自己太多幻想
有時佢都會有藍剔我
要我再開新話題佢先會再覆
其實點為之佢嫌我煩?

宜家都好似係

我真係有煩住佢?
定係我講gei野有時有啲悶搞到佢冇野覆?

覆覆吓唔覆is a bad sign

咁兩邊仲有人要停下掛?
真係成日唔使做對住部電話咩

至少都覆個emoji畀你啩

同佢唔會齋send emoji

咁佢有冇主動搵吓你

有冇人試過識左4年
最近開始拖手
但係咪拖得太耐?
其實我都唔知純友誼定咩

之前有陣時會主動搵下我
不過呢幾日冇
星期日佢有主動打開話題囉

冇確定過關係？

咁得啦 唔駛咁緊張啦，佢有主動就得

樓主係咪會解答感情問題

今日成晚去左攀石，佢冇搵過我，whatsapp搵佢又藍剔我

儘量

唔得閒？

佢應該係得閒

同佢上年識 之後傾左一段時間嘅出嚟啦 出完個一次之後就對我越黎越冷淡 跟住中間我放棄咗啦 有溝過其他女 跟住點知呢排同佢傾返 佢又肯同我出嚟喎 仲熱情左好多 點睇 我好驚好似上次咁對我咁冷淡

咁你講咩

你對佢若即若離咁，不要太熱情，拎返個主導權

有冇tg？
對話內容都係私下講好啲

Ok 不過我想知佢究竟冧唔冧我

應該都可接受嘅

皮已收,幫推下啦

得一個星期咁快去馬會唔會唔係咁好

我係絲, 如果同鐘意既男仔面對面就好多野傾,一到wts就勁冷淡,即係點？

ps 我同佢都係a0

早排同個女仔私底下whatsapp左陣
都係講d無聊野冇乜特別
無聊到佢覆我單字跟住我冇理佢

但係最近係個grp到佢又會串下我覆下我咁
究竟係咩心態 應該點樣同佢開番話題？

利申：巴，個女仔而家係外國，有時差

佢有冇約吓你出街？

求其講句嘢都得啦，講你自己又好問候吓佢都好

冇呀之前有响班gp道佢個死黨話有人話如果我吾去黎緊既班聚，甘佢都吾去，甘我鐘意既嗰個男仔係好活躍於班既活動,即係一搞就去嗰啲黎，結果我嗰日去吾到佢就真係吾去

手殘，打多次先
冇呀，但奇怪既係之前有响班gp道佢個死黨話有人話如果我吾去黎緊既班聚，甘同講尼句說話嗰個人都吾去，我見張list都係平時一叫就去既人，淨係冇左我鐘意嗰個男仔個名。甘我鐘意既嗰個男仔係好活躍於班既活動,即係一搞就去嗰啲黎，結果我嗰日去吾到佢就真係吾去

曾經係短期parttime 識左嗰女仔 拎左電話
隔左兩個月之後先搵翻人
嗰陣wtsapp 都互相覆得好密
有時我隔左幾個鐘無覆佢
佢會話：心淡啦/唔理人啦嗰啲
我生日雖然無出街 但都send 左千字文 同之後補慶祝翻
之後約左佢聖誕出街 佢話唔得閒
心諗無行啦 點知佢約翻我倒數出去
途中有身體接觸 糖水 野飲 都一份兩個人share
我擵佢頭 佢都無縮 食野我主動話請 最後佢話AA
之後都有互相約睇戲 我又約到佢去迪士尼
當啲FD話我可以去馬既時候
我覺得未得 因為試過問佢意思
例如 宜家有人同你表白 你會唔會應承吖啦
佢話 緊係唔會啦 想害死我咩（佢就黎DSE
間中又會話 你係我咁多"FD" 當中都幾咩咩咩喎
搞到我卻哂步
然後到最尾 關係慢慢冷淡左 連wtsapp 都已讀不回
我都無再搵佢
到左今時今日 心入面都有股疑問
就係究竟係咪自己得米 但係自己衰淆底

求其講句嘢睇佢理唔理你先

咁應該未敢約你啩
Btw吾 甘

佢收你兵咋？ fd

女仔口是心非
"你係我咁多"FD" 當中都幾咩咩咩喎" 依d我溝我條女之前都係咁對佢講
已讀不回唔知, 我自己冇咩野, 不過通常唔會對人咁做.
而且佢有興趣嘅唔會咁唔主動.
所以應該冇咩懸念.

哎呀因為我係啲朋友分明嘅人，所以講得出朋友嘅話就真係冇咩可能了

未接觸過有女仔收兵
乜呢類女仔真係多咩 ?

女仔講你係我咁多fd當中，最咩咩咩。可能係想試下你，又有可能係佢知道左啲野，用尼個方式暗示俾你知佢只當你係朋友

再之後，又有另一次活動,今次落大雨，佢個袋濕晒跟住佢用紙巾印,但好似冇咩用甘，我就突然之間好有勇氣咁幫佢印下個袋，跟住俾反張紙巾佢掉，但明明隔離有垃圾筒，佢好似吾舍得掉咁，仲帶埋入糖水舖(我地嗰時响舖頭外等緊位)，食完走既時候，仲想放入袋。係同學問佢張紙巾濕晒，做咩吾掉左佢，佢先放反响枱

另外就係你，咁佢係坐我隔離既。佢啲死黨成日叫佢同佢地一齊坐，佢都吾肯，次次都話我要坐尼道。

收兵？通常大學會多啲

係囉！女人話朋友就真係朋友啦

keep 住傾計 大家都格半日至一日先覆

你會唔會試吓秒回 點都要有人踏出呢步

咁我真係唔知啦, 始終我係男仔
雖然我未拍拖前問過我女朋友我地嘅關係,
佢話係同學
原來有分別
長知識了

我好多朋友都話佢係有啲野，但wts既時候，雖然話佢打緊機都秒回我，但次次都係我問佢答又吾開新話題，甘即係點？

This is signal !!!

佢話冇鍾意人冇追人都係signal ?
但咪即係佢都冇鍾意自己囉？

男講又唔同女講

Thx 巴打

2個月前做義工識左個女仔, 一直keep 住wtsapp 傾計到而家, 好似未試過hea 覆同藍tick 過我, 中間單獨出過兩次街, 黎緊會出第三次, 都係我主動約佢, 約親佢佢都肯出冇拒絕過
但問題係每次wtsapp 佢之後佢都隔1個鐘至3個鐘先覆返我, 中間見佢有經常online 但都冇覆我。 同埋有時想嘗試同佢曖昧, 佢都好似feel 到d 野避開轉話題, 又完全feel 唔到佢有比任何signal 我。
好想知我而家係處於咩情況, 究竟佢對我有冇興趣, 點樣可以同佢關係再進一步, 唔該各位巴絲

仲觀察緊你？肯同你出證明冇問題啦
你唔好講曖昧嘢淨係由關心細心開始比較好

覺得對你冇興趣

如果個女仔 出左街成晚都唔會睇msg/ 訓之前唔會講晚安果d / 睇到都會第朝先覆 係唔係無機？ 但佢又會問我鐘唔鐘意第時女朋友係點點點咁

攰唔睇姐 佢都問到出口除非佢幫人問

即係signal??

[black]同我男朋友好似

未一齊之前佢日日都會whatsapp秒回我

有日又係夜返屋企凌晨3點幾佢陪我whatsapp到返到屋企先瞓但嗰陣我無為意
過幾日佢約左我食飯 我講開嗰日好夜返屋企條街無人好驚
佢先話：下我陪住你嫁喎
個心暖左下
見第三次就一齊左啦
絲打嗰個應該好仔黎喎加油！間唔中主動小小
我係絲打[/black]

都算

不過攰都應該會覆中意果個架 同埋上次叫佢番到去比個whatsapp我又無 要我揾佢

比你發現左我成日mon 呢個post

好多人都係

如果對方唔介意同你有身體接觸(摸頭 搭膊頭 捉住隻手）可以飲同一支野 咁算唔算有好感

利申 巴 唔識睇signal

可以算係, 但係嗰種好感可以係fd zone

樓主 我曖味緊個女仔，中間傾得好密好密，佢有次仲表示我會唔會唔要佢。但一排之後佢同你講佢識左個新男仔，仲要同我講返，我梗係想知更多個男仔既野，反而佢就話點解我唔做更好令到佢更鐘意我。
雖然我而家都冇放棄，但你fee到l佢某段時間唔得閒係同緊個男仔傾電話或msg，果一刻我就好辛苦，好心痛，究竟我係咪應該放棄

佢覺得自己唔值得你地咁爭法啩

收兵咁，可能試你反應

好撚想拍拖啊特小

其實你地覺得要曖昧幾耐先一齊係叫最好？
如果拖得太耐又怕無疾而終
太快又驚chur親人

都係睇雙方有冇意思先，通常就一個月左右

係，拍拖之後仲辛苦

我突然發現 似係我諗多 無論個日見面前後 whatsppp隔好耐覆既情況間唔中都會有 平均每日message數目大部分都係差唔多 可能係我見勢好著緊返就放大左個情況

畀心機呀

一個女仔whatsapp覆得好慢或者成日已讀你
但佢又好肯電話

係咪好正常既事

希望真係我錯覺啦 我有d驚係自己呃自己

我覺得係鍾意點都會whatsapp啦

無論結果係點，你冇傷害到自己就得啦！

開定先
但唔記得打數字

如果佢係對你有意思會畀咩signal?

推爆佢算了

下個po見！

3

2